Asso真係唔會搵到真心frd?

話就話約埋一齊溫書，form個study group

你地實力相近咪識到, 出成積個陣人地高你幾班, 你除左做功課r source 個陣會搵人, 其他時候好意思咩？

升上大學都唔會再見啦
升唔上更加冇必要見啦

會, 識唔少
Fd過U識嗰堆

開咗sem一個月識唔到係咪正常

正是

咁又係

HKCC最nice囉好冇

就係一齊做project，我最少出聲，應該俾係當咗freerider

出最多聲先係freerider架

一開始係有師兄帶路，我埋唔到師兄堆

最多出聲唔係最多idea㗎咩

即係個個都只為gpa
有事就搵你，我搵佢就耍手擰頭

出多聲
做少啲嘢

你咁mk點會埋唔到

我搵到一個
畢業10 年仲一齊買apple坐艇

屌 我自己個心態就係最少聲就做啲野啦

點解話我mk

多